點解連登無乜人用Kongish？

有學者話Kongish係香港人獨有嘅抗爭語言。

用Kongish咪唔洗比五毛洗版帶風向囉？

咩係Kongish?

大家對Kongish 有咩睇法呢？

仲用fuckbook
哋屎啦

我用開ching chong

咁佢係得fb，唔關我事